[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(40)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

留個靚名

LM

LM 順便召喚斷線師兄, 我有野問

留名再鼠走

虧妹嬸嬸

我地嘅關係呀，一般啦，都有keep住傾計，不過，聽講嗰個男仔，真係有玩9過佢，我啲fd話我地好曖昧，好有機會，但我就唔係咁睇好，好迷惘，約左佢6月表白，但唔知點好，所以問下
p. s 多謝各位解答

YoYo

又咁快新post係想點

話你咩

真係覺得中出既占卜post越黎越強大大師多左好多 神準勁多同超級快左好完美 仲有占卜野學下好正

想你快啲大個仔

打錯名。。係軍官

唔知去唔去到po100民

hahahahaha

軍官, 你個PO比人NTR左

其實呢個po唔只得占卜野,仲有得吹下水,連搵工都有,包羅萬有

表白都要約既咩, 咁佢知道你表白都仲要表白?

冇所謂啦,佢係我老闆

連名都打錯...

中出淨係識中出

我唔識

睇住紫x條片講飛星
無啦啦飛飛下捉唔到佢思路

中出大師教中出?

對唔住

🌚

有得中出 你唔屬於呢個PO

可以，你願意陪我一齊示範嗎

好正常,不過其實唔難明

你兩個示範

我個名叫中出者

留名學野

西面座

u join

我唔識,要做旁觀者

我係嬸嬸座🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

得閒咪留低吹兩句lo老友
膠流下

我係訓教座,超眼訓了

我係射波座

懶豬座

請 假 王

琴晚訓得兩個幾鐘就番工戰鬥12個鐘,差唔多嫁啦

sleep la 7 head haha

qq

點解唔訓

虧妹黎

我係遲到王姐

因為你未訓

訓左就真係柒頭啦

已經被人屌
掙扎緊返唔返

唔理呀,照當係你

u 2

笑

agger

naughty

好呀老友

溫書溫左5粒幾鐘已想死 就考試

軍官好友滿天下....

要用占卜解決問題

現實稱呼:Kit
性別:M
問題:佢係咪有咗
諗問題既日期時間:5月5號 22:22

..

......

考咩

四海之內皆兄弟

..............

幾正喎條問題
新題型

嗱係我就點都會zip張杯三落去

買枝驗孕棒驗下快過係度排隊

我十個月後幫佢開

萬眾期待，留定名先

真

Lm

時間流？杯三 爸爸唔好唔要我

未來杯3 我會解變左成家庭

笑到仆街

唔係mutually exclusive

不負責任之廢青想射波
被人屌做乜返果份PT ON9

你唔係未番個份工咩?

點解依度推得咁快

未返住

唔該曬！

因為有好多痴線佬

張杯三重有用！！！！！

u r one of them

我覺得係, 包唔準

女仔4素: 錢9, 錢3, 錢4, 劍2
現在: empress
未來: 劍6
問卜者4素: 杖騎, world, 杯6, 錢6

錢三劍二劍六係想點

我都得個女仔係2揀1既位置, 佢思想個方面係錢4, 好似有野收收埋埋
個男仔杯6, 錢6, 我覺得都幾慘

未就係話你開啲牌好癲

我唔敢幫識既人占

痴l線 感覺超準

北川啲四素好癲

點解

好似90%開親都唔係好野

你係

case開到邊

上po??

我搵搵啦

咁我又覺得 通常啲人黎問兩人關係
係因為佢feel到可能有唔妥 或者已經轉緊下坡
先想做定心理準備etc
所以占到衰野唔代表咩

啱呀

有冇去得咁快呀

有

肥婆食緊宵夜

依家開陣牌先

可唔可以遲下試下

包唔準

唔準包

唔包準

北川幫我開ex吖想對牌練四素

準唔包

話說我打包唔準係因為好耐之前有個師兄係打唔包準,所以就激發左我

邊個黎

你自己開唔得咩

想睇你開四素你勁啲

其實係我黎

原來係你

寂寞你係咪有case即占哂

前年既事wo

火水
風土
右邊你ex
左邊你
中間由上至下：過去現在未來

現實稱呼:niki
性別:女
問題:同ex復合有無機？
諗問題既日期時間:6/5/2017 00:18

有啲係 好似8點左右既

幫我解得唔得唔想自殺

咁我成個39list case 先再睇有邊啲未開

劍10, 唔好自殺呀
晏D, 或者聽朝, 你地可以自己解先

902 903好似未占

啲塔羅牌係咪要洗得均勻?

no photo no talk

u no sleep 😱😱

訓醒啦,坐陣再訓

你係想要肥婆相定宵夜相

ok u win

y not both

睇左做唔準打包

驗眼啦

召開欣宜

sure

Btw 有無人知red cfu個4次定律
出一次街要幾耐先當一次

軍官召開欣宜

唔知咩黎

召喚呀

原來句不如我地⋯係同你講

Hi

唔幫我打comment 好衰囉

軍官萬歲

仲有抽正德兄水

唔好亂講呀

我呢啲就預咗俾人抽啦
又唔係勁 仲要跟大家學嘢就真

好耐冇見

你唔勁咁我地咪辣殺

召開

會打呀重hea 緊

你同我鬥廢 我實贏架喎

早晨早晨
乜咁快就第40個po
恭喜大師

召喚北川大佬
介唔介意講講係邊四隻牌

你應該仲係勁掛住佢, 成日諗, 搞到自己周身劍
你有D想搵番人, 唔上唔落, 唔知點算好, 但你又覺得其實應該要move on, 好矛盾
睇個勢都係似想搵番人

EX應該已經過左唔開心既時間, 睇落無咩留戀, 而且唔憎你, OK既話同你做番朋友都得。

過去係咪因為你(地)處事唔成熟分開? 將來應該會做番朋友

9UP, 無咩感覺

開左好多隻, 唔記得LU
整係記得建議係太陽
你想再問既諗過條問題再留過等人占啦

佢唔成熟我主動散，因為要考試
謝謝你

講你個PART岩唔岩呀
佢點唔成熟法

個個男人都係咁 on9

即刻打 等乜鬼嘢

係！即打！！！！！

好
名:ZHS
性:男
問題: year2前路如何(要點做先可以償願)
諗嘅時間: 16:07 5/5/2017
謝[/quote]
[/quote]
#39 343
我知我好煩
麻煩曬咁多位大師

見到呢D就覺得係咪其實已經唔鍾意, 甚至嫌煩
正常拍拖會咁耐都唔想聯絡既咩
有時食個大家樂都想話比人聽啦

[/quote]
#39 343
我知我好煩
麻煩曬咁多位大師[/quote]
你唔係要重新諗過條問題咩

#39 343
我知我好煩
麻煩曬咁多位大師[/quote]
你唔係要重新諗過條問題咩[/quote]
一番黎就見到呢個，話左送客架啦

你唔係要重新諗過條問題咩[/quote]
一番黎就見到呢個，話左送客架啦[/quote]

斷線巴打我想問你野呀
我開4元素呢, 例如我幫自己問, 開男方女方咁
咁我開男方其實睇緊係佢真實諗法, 定係我覺得佢點諗? 定係我潛意識FEEL到佢點諗(其實就等於佢真實諗法)??
因為我覺得你之前解法好似係講緊係我心目中佢係咩人咁
但我(幫人幫自己)開個陣都係想睇佢真實個面

應該係叫3次定律
3次見真章

食到飯都計啦，見一面一分鐘內就唔計

即係咩?

牌.. 係你洗既... 抽又係你抽既...
你抽既牌指出對方既野.. 其實係你心目中... 潛意識入面既佢..

"通常"都係如實反映對方既諗法...
除非你唔係同真心同呢個人相處.. 或者對方一直厄緊你
因為塔羅牌唔會講大話...

玩緊ocamp真係一日傾幾句就夠
你玩緊新識左班人，又一齊食一齊玩，梗係想擺多d時間玩得盡興啲既，下下大家禁電話做乜事

不過兩個禮拜係太耐

tg you

補充少少...

但我(幫人幫自己)開個陣都係想睇佢真實個面

呢一句，你開牌係想睇對方真實想法.. 或者幫人開都係啦..
如果達唔到你目的.. 你到底係唔相信自己認識既對方... 定係唔信副牌反映出黎既意思?

名：CSY
性：男
問題：我究竟同佢係咪真係有機會？
求各路大師 指點迷津

我唔話我完全冇錯，只可以講做到soulmate唔代表拍到拖。
啲處事係火星撞地球

淫賤小烏冬

咁如果我係FF到人地對我有意思, 但其實人地只係當我朋友, 咁正常牌面會show咩? 定係我就算係FF到人地對我有意思, 但其實我潛意識都知道個真相??
因為我有時會覺得其實我又唔係好了解人, 如果反映我既睇法咁咪好似睇唔到人地真個面

FF係你既表面意識.. 你有意的想像佢成為一個點點點既人... 潛意識唔會厄你.. 你自己心入面知道對方係一個點既人.. 同埋點對你..

而塔羅牌唔會講大話

膠名

冇呀我已經話一日講幾句wtsapp is ok 既然冇未算

現實稱呼:荔枝
性別:女
問題:同ex復唔復合到，如果得，會係幾時？
諗問題既日期時間:6/5/2017 01:38

咁所以如果對方係個唔係好識既人, 即係見過一次傾左幾句計, 開牌都唔會睇到D乜?

形容長度定顏色
定係軟淋淋

其實因為我中意食烏冬

如果北川你個hypothesis係啱嘅
咁呢度晨早冚得旗啦
全部都係39唔識7咁擺低問題💩💩💩

重點其實係淫賤

因為小弟淫賤

我唔係指個問卜者同開牌者唔識
係個問卜者同佢所問既對象

北川意思係問卜者個對象同問卜者唔熟
違反咗塔羅要由受影響嘅人問依樣嘢

所以個口成日都淫欲啲烏冬

北川大哥 幫我占下 plz

自私

真係膠化了

咁... 如果對方係你心目中無咩印象... 佢能夠影響你既地方唔多... 易響你抽既牌同埋你就唔會多.... 的確係可以咁理解..

至於上面話咩呢度摺得... 三九唔識七放低問題就算..睇唔到D乜..
我自己認為... 塔羅師做既野.. 只係翻譯/送信.. 實際影響住抽牌既都係求問者本身，只係隔得愈遠...影響愈低... 會打折...

所以我上次叫你抽.. 我同你解

哦呢樣
咁上上個定唔知上個po已經有巴打屌左問問題嘅人
某巴打恥笑曰：街上面見到個靚女就入嚟問卜問有冇機會拉埋天窗(定好似係問會唔會俾人告非禮)
其實講左冇交集嘅話抽卡都係博鳩答案

有啲咩去到細佬我口中如無意外都會俾我膠化曬
人如其名

等下啦, 而家好少CASE, 聽日實有人幫你

我整理緊39有咩case
因為有少少亂，一陣放list上黎

咁塔羅師抽未來既牌, 其實都係由現在既諗法去推出黎?

辛苦晒, 你都係痴線佬一個

其實.... 我講左無數次

仆街咁你講吓我單嘢俾啲意見for 過往經歷
因為我啲fd一定幫我，想聽吓第三者講

因為我唔明呀, 問感情都話未來同現在有好大關係姐, 咁問工作, 如果將來有突變, 我係唔會知架喎, 我潛意識都應該唔知(?)

39未占
39#137

＃158

＃299

319

548

886

903

以上39未開,開完留個層數

我做咗痴線佬

有心巴
賜你酒

😯❤️俾個心心你

冇哂人咁嘅

已經好夜啦

有行家黎挑機 應如何應對

who

一個少年
haha 幾有趣

早晨
想問吓咁多位大師你地係有咩原因對塔羅有興趣/深研
因為你地開到好勁
但係練一樣野其實要花好長時間
有咩動力俾左你地去練三四年咁長去玩塔羅牌

我係到

我今年3月尾先玩

屌啦星 火車又話延遲
屌佢老母實miss班巴士

我今年4月尾先玩

認真:每個學占卜既人都係有一個故事

正德兄輸我切柒

今日我最早 唔連眠寶

食個甜水算唔算

我唔記得掛雷雨娃娃

今日我唔早

仲唔快

早晨

我5月頭先玩

我今朝先玩

Molamola

愛的人會回來嗎 占左

用自己出世年月日時地黎開果個盤叫本命盤？
咁……諗問題果個年月日時開盤係叫咩

#137
雙方被動難有發展,距離越黎越遠
你恨拍拖,但覺得單機好痛苦,所以迷惘陰晴不定,只會越黎越執著
人地岩岩散? 佢都同樣痛苦bo,不過佢d朋友幫佢而你幫唔到

卜卦

＃158

你係番緊工諗轉工定係廢青搵工
1個月內有

搭嗲： 我係返緊想轉

咁又唔好咁講

利申 雖然好似真係未輸過

紅字係重點

當仁不讓姐 捍衛自己尊嚴

哈哈....位位幾個月既經驗開到好似大師咁

咁最後點
行路？

你有呢個疑問係一件好事... 其他占卜我唔知...
但係塔羅牌對我黎講.. 好大程度係一個心理諮詢同埋治療
有突變的確預計唔到... 所以問問題好緊要... 要比seeker 心理準備.. 或者就係要學習同埋面對既係乜野... 當遇到有變化既時候點樣解決...

btw.. 真係有突變.. 除非果條友天生真係懵到xyz咁.. 否則好難無hints或者感覺唔到

早晨呀咁多位

遲到

咁咪轉

正

搭下一班車仲快過行,車既話其實5分鐘車程,行要半個鐘

眼訓唔占,下個#299

#299
Francis
問題:我同女朋友依家仲有冇得救?目前冷戰中…
時間 20170505 15:30

求指點
戰車 錢4 杯8 杖1
相信呢段關係係由你黎主導 你好耐心咁嘗試維持呢段關係不變
而家關係開始有分裂
因為未來係一個重新出發既意思 我相信救就應該有得救既
但係你女朋友應該都要打開心扉
而家睇黎佢有少少野隱瞞左 唔敢講

#548
唔好意思又係我 經過琴日嘅事
我發覺都係專注返事業好啲
名eric
性別男
問題 未來一年嘅事業狀況
問題時間 2017/05/05 17:06
又要打攪各位

星星 杖2(杖10) 劍9
我唔知會唔會9up錯
不過你而家係有工番緊? 只係猶豫緊轉唔轉工 定辭唔辭工?
初初打呢份工好free 但越黎越多野做咁 搞到壓大幾大好似
所以先有呢個想法
但係黎緊都成為心理上既折磨
sor for 1999

原來睇錯野,更正番先

港鐵又爆鑊?

我仲諗住睇佢tim

886
現實名稱: 啡色紙
性別: 女
問題：應唔應該繼續呢段唔清唔楚既關係？
時間：5/5/2017 20:41
第一次問麻煩晒
戀人 劍2(劍1) 力量(劍6) 杖王(杯4)
咩都feel唔到
開次4元素望下先

你話眼訓麻
唔緊要啦 你再睇一次 睇下我中左咩

普通延誤左幾分鐘姐
但我計岩時間,延少少都夠遲到
每日上17分既火車,35分落車衝去買早餐再去巴士站上40分開既巴士

邊條線

我都係覺得佢壓力大唔多開心咁,但睇唔到想轉工
錢同人事都一般,冇特別好同差

眼訓唔想睇但又無聊又想睇,好複雜

其實我唔知佢有冇呢方面既諗法
只係見出左杖2+杖10
咪推論 因壓力大 --> 留or 不留

啱呀 佢琴日已經話想做返朋友算
後尾都叫做一齊返
依家硬係覺得好怪 態度叫做好過冷戰咁
但係完全去唔返之前咁
平時好痴身 依家雖然佢考緊試 (之前會叫我一齊陪佢溫書)
計埋佢考試應該半個月先見到
身邊朋友就話冇第三者出現過…

我發現呢度問卜嘅人好多都問愛情
說好的高(連)登forever alone呢

應該冇第三者 所以應該唔駛擔心呢樣野
應該係你女朋友冇乜安全感 所以收收埋埋

嗯....開埋4元素都係諗唔到
女 火水風土 : 錢王 錢5 魔術師 戰車
男 火水風土 : 皇帝 杯4 劍侍 隱士
現在: 杯5
未來: 劍2(皇后)

我覺得似會散
男方係似有野想做 但係怕自己做唔黎 於是冇向女方表達 收收埋埋

你地幫手睇得唔得

唔緊要,有我

唔識4元素呀大撕

清，唔通問乜啊

咁剩係睇上面4張牌果個
括號係補牌
女 男 關係 未來

啲問卜者係問緊同右手既未來……

正常

應該搵唔到行路快過搭車既路程

佢地而家都唔係男女朋友,散d咩呀

我指連埋等下一班車既時間呀大撕

Still have me

咁係咩

好明顯既單戀,人地連自己想點都唔知,有新對象之餘又會諗下問卜者,又想要呢個又想要果個,on99咁,所以關係咪不進則退lo,呢關有排卡

唔清唔楚既關係wo,唔係即係曖昧又曖唔晒果d咩
冇經驗9估嫁咋

單身狗

永遠之a0

原來係咁
我諗埋左一邊
我見佢話應唔應該繼續呢段關係
搞到我以為佢係講緊拍緊拖
錯不在我喎

仲有一個鐘收工

我都係a0

A0之友

關係唔一定拍情侶關係既,我都係9估
佢唔只關係唔清唔楚仲問得唔清唔楚

你而家番緊咩

好多人扮a0

咪係

我都知唔一定係拍拖 Sp都係關係黎既
但係講到繼唔繼續唔清唔楚……
講到好似兩個人又呢樣又果樣咁

真A0

佢指呢段關係唔清唔楚,應該走定繼續

麵包鋪kitchen hand

我覺得未來都仲係咁 女方單戀人

現實稱呼: 啤
性別:男
問題:同前度做番朋友其實係咪岩既選擇？因為我重放唔低佢，重想等復合
諗問題既日期時間: 12:00 6/5/2017

所以咪令我以為係拍拖囉！

睇返4元素女方對依家段關係幾痛苦下，成日lorlor巒。佢有諗過放手重新開始但現實中佢無咁做，反而繼續挑戰依家現有關係
男方...睇多次先

同曖昧都一樣既姐

男方其實有野想做/有好多諗法但收埋收埋。佢依家對呢段關係純粹朋友咁維持

same view as you for boy
但因為我唔知而家佢地個感情狀態係乜
所以……好亂

順豐琴日sd sms黎話件野到左叫我3日內攞,頭先又sd sms黎過件野已經超過3日都未攞叫我快d去
我究竟去左咩時空

你中間幾日失左憶

但佢琴日先話到左

成日都係咁 朝早send話三日內拎
晏就就話 過左3日

順豐啲人係時空旅行者？

你疲勞過度，昏迷左幾日啦，今日5月8了

唔知佢地條數點計出黎

903

恨拍拖,就有對象,今年有拖拍,工作上認識

下個po40#66
問係咪有左,但唔知點解要問卜唔去驗

咁我咪賺少3日糧

第2個阿佢改左

卜左

咁下個#133

link都唔識貼

我唔明點解啲人會唔想去graddin

我都唔想去,唔去都要比錢我先局去

唔去俾六舊
去要俾八舊
學生錢有冇咁撚好昆

直接唔撚去

人地d搞手搞完就即刻去轉旅行,你話呢

我個陣去仲要原來每人只得一杯野飲（酒店黎....

二9幾百人得10零盤野,走先黎fill,仲諗住食番條數番黎

自私去食好東西算了

唔係計出黎,計要有邏輯

蒜狗掃把啦唉

當年graddin搞手
去既650 唔去好似400
有自助餐

我都係自助餐
但係屌佢蠔都冇隻

其實自己本身都唔想去

大撕is u not me

咁講即係短期只要我肯主導俾到安全感就應該問題不大?

.....

呢個係要再開牌

係咪打錯定打漏字

蠔 野都唔fill呀

我地嗰檔fill得好勤

u are 乳頭相撲大撕

打漏左 跟住加番

graddin想食蠔？咪玩啦

我係協會會長

graddin 想食女

after party 先食到女

sosad

多謝咁多位
過左咁多年應該要做一個決定啦

咁姐係咩 講番兩句阿

唔係大撕點做會長

話說好耐冇人share故仔

無故仔些牙

從前呀 有隻大笨象🐘
係河邊 吸~~~~~ 水🌊

jed

聽開咩？
從前有個人
有一日，佢死左。

嘩哈哈哈哈哈哈
屌

我聽開和尚講故仔

啲人一拎完結果就走
乞人憎

好悲情嫁個故仔
點解要笑

戒j啦

唔記得改返名

多謝讀者提供笑話

冷血

小說feedback

從前有個我追左好耐都追唔到。
突然有一日佢送上門，然後我就發現左一切只係我想像入面既美好。大家共識一齊 而家佢好似仲有小小唔開心，點解結果會係咁

大笨象腳朱古力，五顏六色好好食

知唔知點解個海係藍色阿
因為啲魚blueblueblue

ok

佢後悔冇一齊
發現之後既人都冇你咁好

從前有三隻蝦

蝦 ！ 蝦 ！ 蝦 ！

i met my soulmate, she didn't

知你盡左力架啦

加油啦，搞笑呢家嘢講天份

j你把聲

重口味

追唔到之前啲post

果斷放棄是常識吧

想睇下大家有無update 嘛

除左冇緣
大家既status都冇變

咁你呢

曖昧不明左幾年，中間有斷過聯絡
次次決定走都比佢挽留番
真係好辛苦

話說我交往中個刻，佢衝左出去飲酒話唔心
唔知係咪因爲我 不過我有個咁既直覺

只要有恆心

係咁打錯字，你係咪末wing 醒？ 飲罐雪碧啦
過左去就唔好深究啦，一定會有遺憾架啦

岩岩wing 醒，虧妹你監視我
下下俾你講中哂

追個問先
Mei
F
會唔會係我依家鐘意緊個位
2:10pm 5.6

姐係……又唔係單戀？
死啦 好亂

呢幾個鐘呢度既負能樣好高

沉晚坐你對面又要話你知咩
飲完酒係多d野諗，不過酒醒就冇事架啦
飲杯凍檸碧 食個牛尾通醒下神先

日日都咁負
等其他大撕上水就開始學術研討

咁點解你一開始唔係問呢條

世界級好聽

單春都好過單戀
單戀戀到下世都唔知咩事

可以低調d嘛 公眾地方黎

殘忍的單丸...

非你專利

好閃

有誤會

盲喇

你又知

呢到係私人地方,個post我開

還我藍色清淨世界

原來尋晚個美女就係你

黑蚊蚊果然豬扒變美女
不過你猜枚好廢

笑死我

軍官用少左好多藍色emoji

佢未夠期黎m所以用少左

是咪我認真左 ？

你啲l大話同我啲枚咪又係一擔擔

是
小毒撚何得何能同男神飲酒

中出搞完北川搞虧妹

是

誠實小朋友玩開誠實骰

中山正在中出中

細聲啲唔好比其他人聽到

鬼叫我無幾可比人厄

下次玩beer pong 啦

搞黎搞去

中出搞完北川搞虧妹呀～～～～

鬥雞玩唔到架，飲死我

飲酒唔能夠叫搞 最近我成日搞樣野，個樣野叫做寂莫

巨不安

拎把量角器比你玩

準備報驚

關我咩事

中出搞完北川搞虧妹，連空空大師都唔放過

虧妹都敢搞,問過我未

屌做乜勁

我不嬲都有用

mola mola

雜食

999

留名睇你表演

idk

比返你

我係我自己架

我都唔知算係咩
多謝你地，我覺得幾準

即係 什麼都不是

梗係繼續咁犯賤啦

發脾氣走左去買野，等你狂打幾十個電話
發脾氣要你tum 十一點等到兩點
Yo

我繼續on99咁

夠鐘考試未

考咩試

佢又做左時空旅行者

識穿越時空

拎咗順豐未

大家點睇 21歲就上到車？

父幹

自己搵

軍官

so ?

溫書溫到好攰

幾犀利囉但又唔關我事唔太關心

唔係考救護咩

加油師姐

未收工

我冇樓

今日識到一個。我刮目相看

哦 係呀,有排都未考得,而家ao考緊,6月先到ambman考

仲以為係你tim

準備有

佢扭轉咗自己命運嗰吓犀利
真心佩服

利申 ，細個on99 晒咗好多時間

早走

有冇得分享下

蠢左

早走仆得街 逐個鐘計錢
好彩撞岩今日收早,收6點

心靈則誠,唔係問心入面最想問既問題個盤會失效

六點去拎👍👍👍👍👍👍👍👍

我都係

如果係閒日我日日都唔會拎到

咁點算

現實稱呼:ki
性別:男
問題:識左個女仔一個月 but佢好似幾掛住個ex 玩落幾親近 想問有無機會同佢發展呢
諗問題既日期：2017/5/6 15:56

係囉 佢點咁快上到車

掛住我

叫人拎lo,好彩佢話缺貨所以遲左出貨咁岩到今日攞
平時我番工時間仲長過佢

一個月入8,000元的年輕人，一年內死慳死抵儲錢，上班坐巴士、自己煮野食，不煙不酒不賭，最後成功儲得七萬元，再加上富豪父親資助645萬元，成功購入一架林寶堅尼跑車

依期同佢傾 佢又話夢見ex 又話好後悔咁
同佢玩大家都幾開心 but 佢又放唔低咁
利申 我今年被分手 佢上年12月

唔要父幹case

陰公

無陰功

如果郵局應該永世都拎唔到野

唔開心呀，琴日比左啲野某人睇，某人話放工睇，但到而家都無聲無氣，頂

成日寄失

又打乞痴打到流鼻血

渣ga

咁冇架喇

真勵志

不如買樓更好

有富豪父親,買咩都無分別啦

有名你叫啦

通常問得一係事業一係愛情

呢個case同「呢個月有好多prj要忙阿 出唔到黎玩阿 下個月 下個月我好free 到時我約你！」
然後2個月後……

別人出池鳥

「算啦 我唔會係中學拍拖嫁 要專心dse」
然後……

臨考前

仆佢個街 真心嬲

O住grad中學
A住入大學

其實都係婉轉地拒絕既意思姐

我send 比佢睇啲野都無暗示，純粹係佢興趣上既野，又係佢liu我傾計先，之後就無晒聲氣好無禮貌囉，求其回個emoji都要啦下話

a住grad

行家黎真係令到我明白術數有幾咁博大精深

聽日收工睇

到時回個emoji你又會屌佢hea覆

我覺得呢個21歲嘅人 真係好犀利
自己好彩有高人指點 講到佢性格乜乜乜
之後突然醒覺開咗竅
21歲就有一層樓

佢自己做生意 搵到錢買樓 真係好佩服

突然諗起 如果佢sd 偽娘比你話好靚，你會唔會傷心死

諗起我有個fd話佢鍾意個女仔成日send啲男人相比佢話好型

是撚但，乜都好， 好燥

仲要得閒睇我ig

我明佢jm9

因為覺得我好煩？

唔係，有啲興趣，不過唔知點chat 好，或者覺得話題太悶唔知做乜。
因為我都做過依啲仆街

每個承諾對我黎講都好重要 無論係我向對方下既 定人地對我下既
講得出就一定要做
所以有啲人可能會覺得我份人萌塞 好撚固執

屌，咁就咪搵我啦，正仆街

Same ar

同星座一樣有關？

頭先見到一架救護車同一架救護電單車,貼唔到相

...

星座撚 我唔知呀，但我對人就好真心既，我講得出我就係咁既意思。如果係啲我唔鍾意既人我連扮都唔會扮

廢up下姐 非星座撚

話說我老母都好鍾意講大話呃我，我次次都好嬲，但佢地就覺得我做乜咁小題大做

呃你做乜勁

例如話要番鄉下拜山，咁我好憎番去，佢就呃我話兩日就番黎，點知去到話無車架要留]多幾日
或者話左番大陸係住酒店唔係住人屋企，去到又話呢路個路迫我住人屋企

留係屋企仲好啦

兩條都想 一時醒唔起

I know that feel

呢啲係美德黎

AO 係咩職級？

唔揾你，你係咪會開心啲？會唔會更加亂諗野

救護主任

.

9秒9成功追巴士

司機好心等埋你

俾心機
我讀完書都去考政府

洗撚佢等 我對自己既速度非常有信心

我係考man呀
aco=人生贏家

有咩出奇
而家同pt雞睇一場戲要2600(唔包屌)
一日睇四五套一個月都儲到首期

你放到手咩

會, 本身我都諗住唔再搵佢

ff

速度既野你識條鐵咩,玩乳頭相撲啦你

好耐冇見 近期忙咩

攤屍ing

正廢青

不要迷戀我，哥只是一個傳說

咁決絶啲，block左佢 好似我囡囡咁，等佢想撩下你都無門入

我覺得自己幾on9，為左tum 囡等幾粒鐘，搞到返工都遲到

想食野

How are you lol

N展科轉唔轉上課分校好了

利申 揀屯門，轉唔轉青大上？

你今次又做錯啲咩

現實稱呼:Sam
性別:男
問題:幾時有女
諗問題既日期時間:2017/5/6 1844

係份工岀左事，尋晚傾電話呻話好嬲，佢話都唔知有乜好嬲，我feel到佢唔想聽咪話沖涼訓覺，又病又頭痛。佢就嬲左，話我唔講佢聽

Skip

好撚灰呀，放四日假好地地，上山下海開開心心，一復工就岀事

y

有無解夢大撕

無啊
轉下題目問法啦

終於到,順豐個倉遠到on99

太空泛?

係咪因為地下情先咁其實

我唔係 不過可以聽下

召喚中途島軍官
佢偶像係榮格

@眠寶

我偶像係榮格但我唔係榮格

where

唔多唔少都學到d野既

Red cfu 食個糖水 算唔算一次
我想嚴謹啲10次 會唔會too over

其實我地都唔係好地下，上曬屋企過夜，朋友知。

感情唔係算式冇得exactly一概而論咁計既

粉嶺個乜柒利亨中心,行到出晒水

冇學解夢

今日真係好熱

同事唔知

靈活變化

即係咩夢 想知

熱左成日,戶外工作

佢辭左職 黎左個新同事好nice

呷醋呀？

我絶對唔夠膽話佢知個新同事咁正 未死過咩

佢成日發脾氣你唔嬲咩

唔知係邊😂😂

見到有人著冷衫

痴線 我今日著背心，加件勁薄既短外套，一出門口已經要除件外套

點知你幾時有女...

唔睇rules咪理佢

OK

即係無解夢丁丁

外套都唔駛帶

好驚呀

u go to school by bus?

angel 放假

順利完成任務

咁我當覆診排過先

Francis
問題:係咪只要我跟足佢條件做就可以將段關係穩定返?
20170506 2135

唔好意思麻煩哂 我依家真係好不安…

我果下嬲，然後就無事，好快唔記得

棍5 隱士 星4 星騎
你自己本身係唔係因呢件事內心掙扎?
9UP

而且..段開係好似唔知邊方攬住邊方不放..
關係會好DRY的
9UP*2

依家係有返工， 有諗過轉唔轉工好
一開始份工好自由而家越嚟越多規矩， 壓力就唔算多
同埋呢份工越來越多熟嘅同事都唔做， 同埋呢份工係我認識之前嗰個對象嘅地方
我係有計劃過離開呢個地方重新開始
唔該曬各位幫我占

9up都中

有冇人有去果個M記聚

冇

咩黎?

無

好大粒花生

Between
排覆診
名:ZHS
性別:男
問題:今年上唔上到莊&住唔住到hall
諗問題時間:6/5/2017 22:18

2046

金鐘？

上莊你肯上9成9都上到...好似係...

定期報個到

之前其他大C咪話左係性格問題

唔知嫁屌
我上年係上到一半俾人監生踢返出嚟

改緊但係唔知改到咩程度
所以先想問

當你改完就唔會上黎問我地

疏 唔知

想問多條
現實稱呼:鋒
性別:男
問題: ex會唔會已經對其他人有好感
諗問題既日期時間: 6-5-2017

可能啦

補番日期 22:50 thanks!

我係兩日內你問左4條基本上原因一模一樣既問題... 到底係無人答你丫..
定係無人答到你心目中既答案?

我之前同你開過乜

總括黎講我係咪可以理解成佢仲對我有感覺 但基於果條刺以致唔想理我唔想復合 而跟住落黎就睇我做左會點先會知下一步 麻煩哂大師係咁追問添

去到呢度 麻煩哂大師

北川話我冇行出自己安全區
但係我搵唔到自己行唔出邊一個範疇嘅安舒區
好迷惘
性格嗰啲其實一路都喺其他人度學緊點先可以受歡迎啲受人尊重啲
但係一路都好似唔係好夠咁😨😨😨😨
其實真係又肴又迷惘

你問佢係咪鍾意第2個，我就開左呢條
無，佢未ready第二段感情，應該博注緊事/學業，做正經野先

ok你話搵唔到.. 你有冇實際搵過先?? 你搵左d乜?
性格學其他人... 你自己既性格呢.. 其實就好難改既.. 你仲要話學其他人..你睇到既只係好表面既人地.. 對方點解會有咁既性格/說話/相處你全部都唔知.. 學得少少你咪比人一種更加怪既感覺囉

又淆又迷惘.. 你一直都無試..你一直都無正視問題..

你留意番你既問題.. 你要上莊.. 你要有朋友..
你全部圍住一d好表面既野.. 問題出自你身上.. 但係你就問點樣先可以上到莊..

你咁樣唔對症下藥.. 比你上到莊都一係潛.. 一係比人踢出黎架咋

其實我都唔清楚到底你自身有咩問題, 不過我覺得改善性格唔係學人, 係要叫自己唔好去judge人, 聆聽、理解人地講乜點解咁諗... 唔好成日以自己出發, 要知道人地唔係生出黎就要對你好, 你要付出左先會有回報
同埋講野之前諗清楚先

唔該哂大師 咁我可以暫時安心等下再行動

姓名：Ray
性別：男
問題：我幾個月同班兄弟嘈交 想問會唔會有機會同佢地好翻？
諗問題時間：2017/5/6 11:44 pm

唔該兩位

咁靜

係到

Here 揮手 溫左成日書

d偽毒去晒街

I'm back

瞓咗冇追post

訓左教,超攰

追post係好唔明智既行為

今日又頭痛又無胃口, 唔知係咪就病

大師

不嬲唔追

你既作息都好難捉摸

成日食完飯攤攤下就訓左,跟住訓醒過一陣就真訓

聽日罷工

真瞓 假瞓？

真訓即係真係訓,假訓就係假係訓

爛訓豬座

即係🐷

係…我好想繼續行 但係完全唔知佢想點…

rip

你咁早晨

我終於要訓了

各位早晨
其實未瞓

今日要ot,好早返, 成晚冇訓過咁

我訓左八個鐘，好精神好爽

訓唔夠個人會好灰好嘈

躁

冇事，我會好high 係咁搞gag

通完頂 重未瞓覺

勇者

重要飲酒我個肝冇喇

後生仔，過多兩年你就知

好快中molamola

各位早晨

早

沉晚訓左，冇去金鐘食雞添

我唔明個聚會係jm9

會比人偷拍㗎

好多花生食
d post多到唔想追

曲目要注明

不過我呢d小薯仔咁唔起眼，冇人留意到的

呀媽叫左個人上黎試 除蟎機
我岩岩訓醒一出房門口個死樣，比我見到個靚仔sales 好charm，個呾細d版既柳俊江

佢地仲有大合照

我知呀，得d男仔，都冇佢地偷影果d絲打既

除左屋企人都好少人見到我咁不修邊幅個樣

去旅行都第一個起身整理

有啊 有個著到去grad din咁 攬仔

又訓過龍

連囝都有去

見到有個絲打個妝炒晒車比人改圖 好慘

正正常常咁去唔得咩
何必搞到咁柒

收兵做女神既好機會掛

唔係掛...毒撚聚都收兵?

咁先突顯到自己係女神掛
我又唔係女神 發冇去收兵 我點知咁多

溝連囝

係咪連尼住

啲人話係喎

冇追post好多野唔知呀

勁 我通常係等人嗌起身嗰個

因為人地係女神

好似話有人踩場

通常係唔起身果個

掉低你自己訓飽佢

佢地唔會掉低我咁衰

午安

起身 頭痛

好耐冇蒲頭喇喎

呢幾日多野做

有咩搞

係囉有咩搞
搵工?

重點係條仔唔識你
這些機會

連尼住好似俾人影左
係瘦版陸永

陸永已經好瘦

收工

頂你

我見到有個po有
睇左真係有啲似
仲要連頭髮都係孿一執嘅

係咪藍色恤衫

好似就係嘞

連囝

我覺得唔似陸永
但有伍公子feel

夠啦

冇鬚喎佢

下次執正啲先瞓喇

俾我睇到你個7 樣啦

冇下次

生得柒我又唔想既

睇黎小籠包個樣好靚仔

都話呢個post好多靚仔男神

除左我

明明就係陸永...

睇中出有得搞完一個又一個就知

u 万刀甲外表 馬雲身家
人生大贏家

唔好又擺麥記張相出嚟

果d係正常樣，同呢度d男神有d距離

但a0

清泉

哦

占到邊

IDK

呢個真係唔知

中出俾人搞嫁炸

係,我係占啱啱新CASE果啲

我張呢個po既問題浮左水 不過唔知邊啲係未俾人占

#133
因為衝突而分開,你都冇點搵番佢啦,人地關心自己既事業多d冇諗過你,復合冇機,不過有機有第二段感情,大約2-3個月後

又要post 馬雲樣

#192冇留時間唔占

好似好委屈咁

#199
人地都唔得閒理你,人地讀書要緊呀,得你單方面想復合咋嘛,遲d人地更加想逃避你

去相撲啦你

#412
佢都唔鍾意你,冇心同你發展,你自己都覺得機會不大啦,不過呢,你會突然多個對象,同上一個盤一樣,都顯示你應該有拖拍,不過唔會係佢

下個#320 #509 #656 #667

眼訓唔占啦

岩岩訓醒

準備番學溫書

已經Sem break 呢幾日瘋狂補習訓教執房

訓教

咁決定真瞓定假瞓

我想問係我有機第二段感情定佢？
原本分開左 但上星期佢話掛住我 問我地仲有無機會復合 我話要諗下我地之間既問題先 諗清楚先 然後佢都話好 等大家再冷靜下 咁我想問我係味唔洗等佢？因為好似仲好無棱兩可依家... 原來佢已經無諗住再諗..

聽日先

未考完試呀屌

開始熱 個人無咩起身走動既欲望 好似千與千尋個金婆婆咁

考試尚未結束 同志仍需努力

人生一大樂趣

我考到16😭😭😭

我2號已經考完

我想問 紅字巴打係咪有個約會傳聞唔知出幾多次街都冇結果就會friend zoned ? 可唔可以講多次

考埋聽日

但有啲人都會識左好多年先一齊

未考完 完左仲要寫文

你
等唔等你鍾意

連呢d都有公式,好好笑

唔該你..都幾準 犀利.. 比到方向我 死心 我！唔！等！嚕！

其實都係
一唔一齊都係緣份
算啦 我收皮

前日先考完第一科

即係而家已經有人追你 定係已經帶第個對象

btw係2-3個月內,唔係2-3個月後,打錯

現實稱呼: Pui
性別: 男
問題: 今次同partner搞生意會唔會成功？
諗問題時間: 06/05/2017 16:34

我feel到一個既對我幾關心 但我對佢無興趣的 所以無點理 不過重點係 你講出佢都無再諗段感情 咁我可以move on 唔洗留戀過去 去做返我自己

幾日無追post 唔係好記得

加油

佢都好似冇講過……

底褲都濕晒

係😂😂😂

換

咪是囉 你同喂喂喂同期入學
呢次係第一次學術討論
未自爆

咩都唔講好難討論落去喎

可以討論其他既

樓下d公園比人霸晒,on撚99

咁你咪唔到push up

做^

呢個係屋企做左,諗住落樓下做埋dip同pull up就睇比卡超,時間岩岩好嫁嘛
唔明d o靚仔又唔係做又要霸晒d bar都唔知做乜9,阻住我呢d有需要既人

建議政府整番d關愛bar

比卡超 無線？

你自己整個 係屋企做

ya

冇錢

最憎tvb播比卡超唔播哂全集
以前次次都去到打final果個比賽就cut
所以而家冇再追
同埋今季啲Pokemon 名譯得好怪
南瓜精 蠔喇魷

利申 Pokemon 死忠

最型既四天王一定係小渡

軍官係黃色有電老鼠死忠

請假王~~~~~~~

竹蘭

你最鍾意果隻

我係遲到王

不得了
成身都係米芝蓮

分數如浮雲

咦我都係
我地係咪同校嫁

冇呢隻

嬲豬座~~嬲豬嬲豬

嬲豬座進化 軍官嬲豬座 嬲~~~~~~~ 豬

再進化就變生麵王

不經油炸

……

喊
你唔答我

蠟筆小新先好睇

幽默感既野....

Agger

世界級得意

知你盡左力了

我都知好笑

太得意
我啲筆袋 筆 file 公仔 都係佢

竹蘭行埋一邊啦,啟暴龍又得意又勁

啱 好笑 記得 講多啲 俾啲信心自己

佢好惡 有電既
粉紅色 但肚黃黃地 成粒波果隻得意d

竟然...

但對我地係折磨

小菊兒

好得意囉

佢好乖唔亂電人嫁,你都冇佢咁乖

我就唔方便post我d珍藏上黎

hello返黎

我睇到既反應係

好運蛋？

怕自爆

唔會俾機會大家J我啲珍藏

我都數亂發脾氣架喎

唔係咁易架cfu

呢個我認爛
平時嗰啲唔錯嫁

賓妹隻電飛鼠

留番 唔好亂用
以備不時之需 可能救到你一命

呢個已經唔係gag,生麵王同嬲豬座完全冇關係

使唔使送本真係笑話俾你
話掂我又要買本痴係駕駛室門口當失物

但你會唔聽話

要troll就唔好怕柒troll到尾。呢個係作為social撚俾你嘅建議

你不經油炸呀

咁想表達d咩

gag呢樣野見好就收啦,係咁接落去唔爛有鬼

本身想接呢個
好似quote錯野

Load唔到+1

我都唔知

做乜勁 你本身好似好撐佢個gag
跟住又話唔知

黑人問號.jpg
如果我真人識你，我一定串鳩你

咪就係,幫佢兜

呢個仲好笑

曲線呀cfu

算吧啦你

俾廿粒 都唔夠
有無case啊

你差我一個case呀

哎係喎

問題呢

我同ex關係會點？
to male

822層有一個

等我開啟個心靈連接先

快點connect 我

唔可以

我既心靈 unlock

軍官你個年紀有睇過咩

軍官都係大幾歲姐……

你講到我仲讀緊中學咁

我以為佢好大因為佢乜都識

痴線,我95

痴線點解你可以識咁多嘢

認真？

呃你有得分?

我識d咩

中出八字時間大家都自爆哂啦……

唔明點解我比人既感覺總係好大咁,次次我話自己95仲係有人覺得驚訝

冇計
你打咁多工 又8成首期 又考醫護
跟住又識塔羅 又識占星
差唔多嫁喇
正常

我冇讀書早做野姐,咪比同年做多幾年野
興趣就不分年紀既,鍾意學下呢樣學下果樣咁

不過我覺得佢地驚訝原因都係上面呢堆

重點

現實稱呼:牛油
性別:女
問題:佢係咪真心鐘意我？
諗問題既日期時間: 7/5/2017 7:27pm

係，我三年後一成首期都未必有

呢個假嫁

其實我得2成,8成係眠寶抽我水

我開頭都以為你90 91

越講越老

你地夠識塔羅啦,要老一齊老

咁我地唔識占星麻

我都覺得似廿歲尾

咁直接

開頭識你係哥哥feel
點知係弟弟

哥哥feel

占星我上兩年先學

證明我成熟

軍官哥哥幫我睇星盤好嗎
睇下事業同愛情
1992年1月10號朝早10點

哥哥

杯9 劍三 棍后 棍待(杯后)

你呢家是否因為EX搞到身心疲乏
過去似乎某方令到某方傷心

將來應該閞係會好返既

9UP

過主啦

好阿好阿幫佢睇啦
遲啲我學識左 我想知我自己會睇漏咩

我會請你嫁 乖啦乖啦

醒未大撕

叫我哥哥即刻唔睇

軍官哥哥

同你對牌。
杯9影響劍三 so我係近排過得開心，但尤其情感上未完全好返晒
杯九影響棍后，現在我同佢各自經滿足現時嘅生活。而我同佢中間有張劍三，姐係我地嘅問題係至少有一方未放低傷痛。
杖侍補杯后，兩張性格唔同，應該將來有交集不過唔係拍拖。
9up

我叫得喇掛
oppa uni
呢度我最細

我真係9UP無極限
怕左啲待啊后啊,好難解

點解要一張牌影響第二張牌咁睇?

有幾細呀？

唔係呀，你睇得啱呀

我親愛的軍官請原諒一個迷途小羔羊既無知
學海無崖達者為先，在星盤上，我叫你大師撕斯都不為過，為左親熱啲先叫你哥哥，唔岩叫弟弟。再唔係叫帥哥

我98 wor

其實係解唔清后啊待啊
然後就選擇性解

咁你收得皮
有人仲細過你

切牌嘛我平時係咁睇

邊個

仲有再細d？

佢呢個唔係切牌黎
應該係4個位 分別係 你 佢 關係 未來

我想知邊個

桃花源！！你啲牌咩黎
我以為佢時流

有d接受唔到自己咁老

唔知阿 我9up
因為我唔切牌
對於我黎講 3張係時流
4張係關係

夠鐘開新po喇軍官叔叔

同派呀Ching

時流
然後手賤加切牌(問卜者 現況)

同派

唔切牌都咁勁

搏屌

1001

原來係切牌

係